大學收生除咗分之外其實會睇咩

如果有出面有地位（例如醫生 前學院院長）
嘅人寫嘅推薦信，會唔會睇同有用
有冇機低2-3分都收？

有校長推薦計畫咪有囉

睇樣

運動員

大學校長推薦信

都係睇分

見過港隊低6,7分入

大學校董推薦信

JUPAS黎講就點都一定係睇分 某d科運動員同校長推薦都會睇 例如社工會睇義工經驗 識人低好多分但因為成日做義工就收左
Non jupas就多野玩好多 例如老豆係果間U既professor 或者老豆老母捐左好多錢俾果間U 都會考慮既因素

係咪港隊啊你？
校長推薦計劃好似係比機會佢地面試 加唔加到分咪睇你表現囉 但係唔會加到2-3分啦一定
DSE分係重點

冇。

大陸有好多保送計劃，點解香港冇

E.g. 參加啲數學比賽拎獎，美術比賽

有名次唔洗高考就入到band 1大學

有 不過極少數 同正常都唔講出黎

如果想讀社工但完全冇經驗係唔係可以收皮

咁即係搵到其他人寫信係無撚用？

你封咩信咁巴閉
求其拎封垃圾出黎就算把啦
你拎幾多個功過大學都唔理啦
點會睇你封要上連登問既信呀

識人3322 jupas no offer
去大學叩門搵教授有建築系讀

樣
你試吓去見CITY BBA就知咩事

無

non jupas 多陰暗野

tvb

唔洗講到咁白啦

其實面試睇幾重

腳踏實地考好dse好過啦
又唔想努力 又要搵捷徑